黑警係天橋開槍已成習慣

發夢比狗3面夾攻
逼哂入其中一條路 天橋上面啲黑警
瞄住我地黎開槍 個個得把姐就衝
如果佢開實彈 我地死撚哂
黑警死全家

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

黑警死全家

死完爸爸死媽媽

唔係已成習慣，
係你根本阻止唔到，
唔通你用把口屌佢？

冇辦法阻止唔等於習慣。

sor 我get錯 香港人習慣

我道歉

原諒你